AV男優年賺690萬 50歲健康亮紅燈中風入院

現年51歲，以「火車便當」招牌姿勢打響名號的AV男優「巧克力球向井」（本名向山裕），2017年因中風倒下，「這是我人生最大的危機」，經過復健後回歸社會，現在在日本東京經營「巧克力球向井的店 CHOCOBALL FAMILY 」

巧克力球向井走紅於1990年代，當時他每天嘿咻拍AV，幾乎所有日本AV女優都和他合作過，共拍4000部，全盛期年收2500萬日圓(約690萬新台幣)，有時一部和多位女優交手，私下也和不同對象上床，自估「炒飯」人數超過6000人；他在港台都有知名度，1993年曾客串鄭秀文主演的港片《戀上你的床》。

據《Daily Sports》報導，巧克力球向井近日接受採訪時表示，「當時為了賺錢過了不健康的生活，每天拍片、喝酒、吃肉，血壓飆高到180，結果在50歲時就倒下了」。當時他在店中倒下，緊急送醫恢復意識時，左半身已經沒有知覺。

之後巧克力球向井努力復健，「摔角選手豬木曾經說過，有精神的話什麼都做得到，沒精神的話什麼都沒辦法做，真的是深刻體會到了」，經過4個月的復健，恢復狀況相當良好，連醫生都相當驚訝。出院後，巧克力球向井的酒吧店再度開始營業，「有一次洗玻璃杯時，發現左手完全出不了力，我當下就出了出來」，為了工作、恢復體力，巧克力球向井培養到健身房運動的習慣，「不是為了鍛鍊出肌肉，而是想要增加體力恢復健康」。

雖然現在的收入遠遠不及AV男優時代，但是他說「現在很幸福了，可以健康的生活就是最大的幸福」。

電競選手未來？

日日打飛機連登仔寫照

賣白朱古力？

屌過6000條女，都死而無憾啦

有未來？

連登仔人生果然只有屌女

同意

"發現左手完全出不了力，我當下就出了出來"
?????????

朱古力波 彈彈波

催情朱古力